點解無人撚到

眼見前線手足對住班狗剩係得遮，盾，木棍，火魔法
對家就有槍，狗棍
武器高我地幾級
所以
我諗到樣廢廢地 又好似好有用既武器！！
就係

電髮棒啦屌你！！！

有用過既絲打都知電髮棒既威力
除左好撚熱之外，仲要係好硬！！
你班狗仲唔爆缸！

當然啦呢樣只能近攻用
但
遇到落單狗同救手足個陣
殺傷力+++++

威力可能同狗棍有得揮
又多一樣武器啦
我出街唔可以電髮？

聽日 930 全港三罷

無知問句，邊到有得你熱？

容易爛 又貴 邊度有電？ 不推文